Pyrexia 同 Febrile 有冇分別

Pyrexia 同 Febrile 有冇分別
佢地都係指 Fever?

點會上連登問
兩者都係fever
pyrexia指個sign
febrile係形容詞 形容個病febrile或者係個病人既狀況

btw我見唔多人用pyrexia 通常都係用febrile

多謝解答
上連登問係因為連登巴絲好快覆

Formative?

Pyrexia係noun
Febrile係adjective
就係咁簡單

無見過人用pyrexia?無聽過pyrexia of unknown origin? 無見過pyrexic? Anti-pyretic?